左膠回應對白大全

連登左膠
1 fake news
2 右媒黎架
3 舞弊又點 都唔影響結果
4 笑死 愛侵力真係無知
5 輸打贏要

美國左膠
1 you’re racist!
2 you’re terrible man!
3 Fake news!

由此可見我地會得出一個結論
就係左膠平均智商唔到50

啱 時事台無fake news

多謝入黎認證

我實撐你喎

自由時報：川普陣營公布234頁證詞！ 6成選票簽名相同、存在「死人投票」

註：份報告只係講緊MI Wayne County嘅情況